[加泰現場]巴塞機場已回復正常

呢幾日市區都有小型示威，小弟經過都有幫忙嗌下口號。
今日到機場見到和你飛已經散咗。
但其實我想表達既係，香港已經傳播緊一套全新既抗爭方式俾全世界睇，好多地方都學習緊，”be water”國際化，我地既革命係好大好大既蝴蝶效應。好多地方既市民其實都等緊我地贏。
所以好想好想同大家講，一定一定一定要加油！支持落去！煲底見！

補圖:

同場加影，9.28倫敦集會片段:

我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

10.20加油！

推到全世界都知10.20！

推

Up

輸出革命

在周一法庭作出裁決後，市民已立即在聚集起來並於各處堵路並佔據機場。在他們前往機場的時候，有年輕抗爭者明言「我們要做一次香港！（We' re going to do a Hong Kong）」....

Source：立埸新聞

香港真係成為咗榜樣

示威革命之都

李小龍，行前左幾十年

”Water can flow or it can crash”
站在頂端既男人

但一定要贏！香港要喺世史留名！

輸出革命

雖然原先好似係想輸去支那（？）

地球人 反抗

輸咗去全世，好快就會入番支那！愈多地方學，就愈多人知香港

喚醒世界革命既血脈

其實多D上大陸討論區
係真係輸出緊
不過佢地監控得太勁 冇乜機會
以前睇小粉紅係一面倒
依家有唔少聲音係幫香港講野 不過唔會好明顯

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

當件事煲得愈耐，就會滲透得愈勁，潛移默化中國人

港共成撚日想stop我地其中一樣就係唔想我地教壞啲中國人

佢哋block唔曬世界新聞，當世界都關注，其實中國人一定會知

咁辛苦起幅牆 點知幅牆唔係好隔音

覺醒10％人都好L大獲

係教育，唔係教壞

大陸人大把人唔信黨媒
成日都話反過黎睇就係真相

佢地係覺得我地教壞佢

1.4億

但國際新聞，美國人權法案又唔知佢地點演繹

封鎖消息囉
大部分都唔比講唔比知
同貿易戰差唔多 冷處理

最後所有新聞得番”男子吃旺旺雪餅運氣並沒有變旺，於是他寫信舉報。”呢一類

中國咁大
大把人字都未識

中國人啲智力偏低

偷推

偷偷地推

仲記得我地學烏克蘭 韓國 法國點抗爭
有朝一日我地輸出抗爭手法出國際
由印尼 厄瓜多爾 到 加泰
所以我地一定要贏
要話俾世界知我地係得既

唔覺唔覺咁推

一定要贏啊！贏咗就舉世慶祝最強革命示範

有唔少網民會翻牆睇出面新聞, 你睇好似文昭呢D海外華人youtuber既留言, 真係有好多翻牆中國網民支持香港的

大部分翻牆既應該心底裡都希望有一日唔洗再翻，潛意識反共

心水清既就應該知香港其實係幫緊中國人

偷偷摸摸

唔覺唔覺今次就快多過5年前1倍